來自深圳夠貨出下季?

有d想追漫畫 但係又已經有續作宣布

夠夠地又唔係好夠咁 再出就直接出到最新

漫畫感覺上都差唔多完啦
講埋雷古身世揾埋阿媽就完得

我睇個生骸都市重有排撚
重有個深淵下邊重有乜都未有人知
(容乜易好似烙印咁連個作者都唔知點收科)
重有果幾件撚屌黑笛?

來自深圳

落到最底果層都仲未完？
白笛都返唔到轉頭一個細路女會得？
雖然佢一出世果陣已經試過上一層返去。。

其實有紀錄係去到第七層,但係下面重有幾多,冇人知

即係打個比喻,地球地彀有十公里厚,所以個深淵,隨時都有五公里深,有去不還只係講緊1.5公里,重有排落

個作者應該有虐待幼童傾向，希望佢唔好係現實中做出壞事比人拉

主角嘅目標係揾老母唔係探險
揾到老母就可以收工
而且作者一路都無點提主角武力上有咩成長
基本同出發果陣分別不大
長時間離開左雷古可以話死梗
一個無自保能力嘅主角我諗作者唔會亦無意欲夾硬拖長佢

我都覺得呢套唔會太長 原作係幾耐更新一次？

正常一個月
睇心情不停時

打黎明都夠出五集動畫

但我覺得去到黎明篇只係序章，第六層先係開始

如果佢有心作得長根本1-4層都大把野講
但佢頭幾層用飛住去咁形容都可以

又唔係sao 我覺得已經好夠

差d要腰斬先衝劇情

宜家收得重會咁快完咩?
我冇你地咁樂觀,我覺得呢套又係生有涯作品

揾老母就係要落到深淵低
莉可戰力唔成問題,好似d RPG咁,最多帶多幾個同伴(例如今期出生骸公主)

出得好又唔怕長 最好其實所有現設定都係冰山一角
深圳係無窮無盡

深圳

深圳只係地獄鬼國既入口，之後仲有更多恐怖野